林超英 你今日有無開冷氣呀？

BinC start

林超英岑智明不開冷氣的生活 在家靠「孖煙囱」消暑

好似d 廢老咁 落樓下商場妹下妹下
咪唔洗開自己屋企冷氣囉

環膠嬲豬？